香港女團你識幾多？Super Girls ：希望大家畀啲機會我哋

香港女子組合Super Girls 2010年出道，由趙慧珊（Aka）、吳嘉熙（Cheronna）、李靜儀（Heidi）、蔡明思（Jessica）和陳穎欣（Yanny）五位成員組成。八年間有多首經典作品，如《蓓蕾》、《一拍即愛》、《鎂光燈下》等歌曲。快、慢歌都各具特色，整齊俐落的舞步為香港女團「省靚」招牌。除了音樂發展，成員Aka、Heidi更踏足電影界，Cheronna亦曾拍攝電視劇集《女人俱樂部》，最近更「單飛」推出跳唱歌曲《把持》。這次Cheronna接受明周的挑戰，測試自己的人氣和途人對香港女團的認識，到銅鑼灣落區開訪！

問到香港女子組合，普遍途人表示未有深入了解，相比日本、韓國的女團，大家對本地女團反而缺乏認識。較多人能提及Twins、Cookies、Hotcha等出道十年以上的女子組合，但近年的女團，他們則只能零星地想到As One、Super Girls這兩隊，而對成員名字、代表作等問題，更不知道該如何回答。Cheronna先問途人覺得自己會是選項中哪個女團的成員，As One、Super Gear通通都有，答案層出不窮。其中一名途人指Cheronna是組合As One的成員，將她跟As One前成員Shin（吳思佳）作比較，更指Cheronna更美。當Cheronna表明其實自己是來自Super Girls的時候，途人知道自己回答錯誤，尷尬得掩面離開，場面搞笑。當然也有人認得Cheronna，指Super Girls「長腿、樣靚」，又大讚Cheronna的外貌突出，一眼就得認得出來。接受訪問後，不少途人也要求跟Cheronna合照，又承諾將會多聽她的新歌，親民的Cheronna都一一滿足他們的要求，並向他們道謝。

大熱天時要在鬧市中穿梭，整整兩小時做街訪一點也不容易，Cheronna敬業地完成每個訪問，沒有說過辛苦。她坦言在接受這項任務時已做好心理準備，要接受沒有人認識她的失落，也拿出了很多勇氣去「迫」別人認識自己，介紹自己的組合和新歌。了解到原來年輕人反而對香港女子組合沒太多認識，Cheronna說：「希望他們會給香港女子組合一些機會，給我一個機會吧！我覺得大部份的途人都很友善，雖然很多人都比較怕醜，會走開，但願意留下（接受訪問）的人都付出了很大勇氣。很感謝每個說會回家聽我的新歌的人，無論你們有沒有聽，但你們會這樣回應我，我覺得已經是一個很好的鼓勵。我會繼續努力，希望大家會聽我的歌。謝謝大家！」

As one都冇

as one >>> super girls

Asone收撚左皮啦 仲講

幾時解散呀？
每年代表作咪就係著到勁靚咁去頒獎典禮睇人拎獎囉

散左啦屌

睇完佢地係韓國節目嘅片先發現到佢地
同一隊野 同一首歌上勁歌即刻失曬色 之前有人做過比較

跳舞勁嘅仲有Colorful 同ffx

香港最出名個隊係咪啊Sa同啊橋個隊Twice 啊？